iPhone X 收機自用區

純粹收部256灰自用，即場開機插sim

16000

10000收1部64白色

真心收256灰 1萬

跪求8600收一部64白
唔想再用新iphone 8

利申窮學生

窮學生一個月換機

me too

8700 收

認真 +300收一部256灰

窮學生就用小米啦 扮大袋

有64灰

死開啦，你直頭講乞兒仲實際

睇你插sim 我不如拎d 錢去插女

Strong hold
無+10000唔放

月尾會有一部白色256 , 要自用的

原價賣iPhone x clone

12000收一部黑色256

$10000收 64gb黑

$15000收 黑256
$13000收 黑64

窮就咪撚用iPhone x 啦

又要窮又要威

收部256灰/黑 價可議 唔要炒價 留tg

你食撚屎大架？唔要炒價 姐係原價要放比你啦 仲議乜鳩野呀你？講下用番少少腦得唔得

你無撚野呀？如果跌穿IPO，st9每部-288，咁佢仲用原價收，係咪叫價可議呀？未收貨炒撚濛左呀傻鳩